咁撚熱好心就停工停課喇

同意

天文台較到咁熱做乜鳩！

太子月台好似冇開冷氣咁，港鐵係咪仲活喺冬天

應該狗鐵大部分月台都係碌柒咁

岩丫 聲援樓主